明戀一週年 你問我答

中文名：
英文名：
歲數：
身高：
體重：
生日：
星座：
🏠？：
🧑🏻？👧🏻？：
有冇兄弟姊妹：
做邊行：

拍過幾多次拖：
有冇中意既人：
對住中意既人會點：
初吻係唔係到：
第一次係唔係到：

中意食咩：
唔中意食咩：
食唔食煙：
飲唔飲酒：
睇唔睇av:
打唔打飛機：

覺得我點：
中唔中意同我傾計：
覺得自己性格係點：
中唔中意男朋友癡/煩自己：
同屋企人關係好唔好：
中唔中意小動物：

3樣想同我講既說話：
5樣關於自己既野：

入伍表格咩

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

幾時死

唔好再鍾意我得唔得？

有得死邊個唔想快啲死

我

唔好再畀我鍾意得唔得？

如果有一日 你唔會再見到我 或者你會放得低

咁如果可以 我希望以後都唔會再見到你

55 ok Emily

屋企徐晃幾大

有無花之戀

加太賀日式和風料理送出？

但當你知道再無機會見到我 或者你會辛苦一世

大家開心過咪算囉

點樣明戀法？

表白-失敗-曖昧-表白-失敗-曖昩
啫係做兵 兵

兵都幾好啊

我成日都覺得當初我表白嗰timing錯曬
不過都翻唔到轉頭
所以勸你勇敢去馬
不過要睇啱時間

點先算係right timing

係你有把握或者佢有空間嘅時候

無把握